見到「超正伴遊妹」凍未條..加8千嘿咻 男反被告性侵

基隆一名31歲的宋姓男子透過經紀公司找到22歲小模莉莉（化名）伴遊，見面時被對方的外型吸引，決定臨時加碼8000元發生關係。事後，莉莉遭到公司質疑超時，因為怕被抽成，向公司謊稱被性侵，還向宋男提告。

據《自由時報》報導，宋男今年6月間通過經記公司選到D奶的莉莉，原本協議3小時2萬5千元的伴遊價格，沒想到看到本人之後，見對方外貌姣好就起了色心，決定再加8000元發生關係，最後在女方也同意之下完事。

隔天，莉莉被公司懷疑超時，在交仲介費時被詢問「為什麼這麼晚回公司？」對此，為了不想被多抽成，竟然稱遭到宋男性侵，甚至還跑到派出所報案。

宋姓男子到案說明時稱，自己是被誣陷的，還直接說明自己有多花錢，且還是在女方同意之下才發生關係的，並沒有所謂的性侵。基隆地檢署檢察官認為，莉莉與被告為兩情相悅，全案不起訴。

# 台灣最美的風景是人

點解依家風化案冇示意圖架屌

比哂錢都係兩情相悅？

明買明賣

台灣女真係俾錢就屌得

想屌

d奶